皮製書包

有無ching 知到邊度有得買呢啲書包
-復古
-皮製
-令面

push

日本古着店

自己整啦

有無推介thxx

唔識呀

深水埗有條專賣皮革既街，有d有訂制袋服務

係